[末日!]非同住不准共用！Netflix測試審核「共享帳戶」身份

近期，美國不少 Netflix 用戶注意到該串流平台跳出通知訊息，這可能將讓部分觀眾越來越難與他人共享帳戶。

根據《The Streamable》報導指出，Netflix 正向部分用戶發出測試訊息，表明若用戶非與帳號擁有者同住在一個屋簷下，必須要自己創立一個帳號才能繼續觀看。

而為了證明自己的身份，則得透過電子郵件或是簡訊等方式進行驗證，要不然就得自行創立新帳號，開始免費 30 天的試看。

報導進一步指出，目前這項測試僅在電視裝置上進行。

對此，Netflix 官方表示這項測試目的在於確保用戶使用帳號的行為，皆為獲得授權許可。

而根據 Netflix 使用條款中的說明，可看到其實早有明文規定，「Netflix 服務及透過 Netflix 服務所觀賞的任何內容僅供您個人使用，不可作為商業用途，也不得分享予您家庭成員以外的人士」。

不過目前尚未得知 Netflix 如何判定共用帳號符合規定的方式，是否為需要在同一 IP 位置下也有待觀察。

Netflix 台灣目前共有三種方案價格，分別為基本新台幣 270 元、標準 330 元及高級 390 元，而在單一帳戶中可擁有多達五位使用者。

同住我洗撚共享ac

間接收埋VPN撚皮
絕能到.

大檸樂

垃圾左膠

有家人去咗外國工作一排點計

搞埋咁多屎忽花

連登班大種乞兒

而家真係勁抵睇 1舊水都唔洗分比4~5個人睇

VPN駁router係同一個ip

用一IP既話即係玩9自己
唔比人係手機係街睇?

關咩事
講緊香港要VPN去睇其他地區NETFLIX都要對IP

就講我，屋企電視睇、係街用電話數據睇、係公司食飯時用電腦睇，
咁樣我一日已經要用3個IP去睇。
佢點Check我係咪同一個人？

如果冇得用VPN 睇劇，我仲join 你Netflix 把撚咩

點會淨check ip咁on9

篇文有咁講咩？

你一用VPN自然個IP同Geo已經會唔同咗

有樣嘢叫悶聲發大財，總係有啲marketing 嘅撚屌玩嘢，以為自己好撚醒

趕狗入窮巷

不得不佩服香港華人賤種可以經常完美地玩爛個honor system

搞咁多嘢不如專心拍劇買新戲
啲戲無聊，又舊，想睇嗰啲又唔上架

乜你以為只有華人咩

美國大把人玩共用acc

搞咁複雜不如整個share plan收貴少少算鳩數啦

點解佢唔限制要已登記MAC address 先可以登入個acc？

學埋Spotify 啲on9嘢

外國大把同一個家庭唔係一齊住都用同一個ac
d 仔女搬左出去然後同自己留係老家既老豆老母share Netflix ac 又點計

索性Cut咗佢啦，而家啲戲又唔係好睇，啲人又窮畀唔起

冇得夾份了。

咁都有踩港撚

留名有人衝入嚟踩港

小心喺美國俾人告到甩褲

咁如果我出左trip , 係咪冇得用手機睇先。
如果係咁，咁我買咁又個Device 做咩。

同人夾一個月都冇睇幾套
真係就cut

第一頁已經有啦

香港華人賤種最叻就係踩自己人

分左手條ex 仲用緊

Ho ball

明明係華人賤種
做乜Netfilx要搞鳩美國用戶
美國用戶真係好陰公

其實理撚得你幾多個人，同vpn share ac一樣限device 最好

唔知幾時香港先有...等咗好耐

同住就唔撚洗咁多AC啦

其實可以改名叫健吾
反正你哋一樣咁鍾意踩香港

返公司又唔俾睇呀
咁我 cut 咗佢算

發覺香港人真係好鍾意踩自己人
講到呢啲情況剩係得香港先有咁外國冇

換電話已經用唔到

可能佢地以為呢張meme係香港人整

窮人啲錢都要壓榨

整個virtual network, user經佢睇咪得囉

咁講唔係全世界都賤種咩？香港只係其中之一，全世界都係咁共用，特別係美國

On9仔
人哋美國個邊用戶發現
咁都可以借啲意踩香港人

你個 ISP 都唔會俾同一個 IP 你啦。

已封鎖會員 清水健吾

已封鎖會員 清水健吾

已封鎖會員 清水健吾

叫得健吾ge原來都係on9

你研究下咩叫vpn先

自己喺房睇，同時間屋企人用同一個account喺廳睇嗰陣

Exact7ly
香港netflix又唔係多嘢睇

你咪就係你自己講果種人囉on9仔

應該同spotify一樣要驗證姐
未至於check ip掛

電話點check？

等執笠啦 垃圾左膠公司

Cut柒咗佢啦 戲又冇幾套 又多多嘢搞

邊度有講到

根本對IP係唔work，我用5G唔用wifi 個ip都唔同咗啦

仲有唔通我屋企人真係去咗外國旅行，你唔比佢喺酒店用netflix喇喎

明顯唔係華人專利

鬼佬間屋幾千呎

咁即係93蚊都唔想收 分享唔到即cut

電腦同手機已經唔同ip啦
如果咁on9要再買一定有退出潮
netflix好嘅地方係話退就退

個少少錢都要夾

咁玩法聽收皮 我話既

香港得三個plan
$63, $78, $93

要4k畫質就一定$93

自己屋企一個ac我同老婆一齊睇
老母屋企部一個ac有陣時返去食飯睇嘅
公司部電腦一個ac我食lunch睇嘅
自己電話一個ac自己睇嘅
4個唔同地方唔同IP ,每次睇都有我份，咁我仲係咪我自己？
定係我係唔同地方出現就係唔同嘅我？
我係咪有精神分裂？

即係set到一個ac只可以同時係一部device到用
完全倒退

早就應該 大種乞衣少少錢都比唔起

同住係要，我每間房都有電視

所以我咪話所有device駁router咪全部同一個IP同Geo

老實講 三個算咩
我個ac 俾十條友借左
大數據年代 你估佢分析唔到咩

等睇被另一間奶共閪 disney+, fubo
之類 搶到你股票斬半

是但啦

哲學黎架wo

咪同spotify 睇齊囉

忒修斯之船

hi devilbox

啱啱check過，我喺router用vpn，全部wifi接嘅device同ip喎

用緊呀

香港應該唔會禁
咁細點check 到

反而美國呢啲咁大唔同state 應該就會封？
同埋淘寶賣個啲 啲大陸人一個用美國vpn 一個用香港vpn 一個用日本vpn

如果單人account, 我會屋企睇公司睇. 間中又要 VPN.

咁點攪法 ？

係咪on9 準備cut

佢咁搞法都唔影響你用vpn
佢叫你驗證 個戶口係你嘅你咪照做囉

咪就係
係咁轉acc貪好玩咩

原來有咁多乞衣
幾十蚊又唔睇又剩

佢最多係驗證嗰刻同IP，一定唔會係縛定IP
咁你驗證嗰刻同一個network係咪vpn都一樣
佢有得流動app就唔做到縛定一個IP

*點做到

淨係PC 用Fixed LAN

手機用Wifi 睇已經唔同IP 啦喎......

(頂到盡只可以用同一個subnet....)

改每個月只可以授權5個裝置睇好撚過啦

Spotify 都係咁，但唔知佢証明要求係乜

好耐之前Spotify如果Sign up入地址唔一樣，
無得Share family plan。

又無得後改，之後suggest用家重新開過新Account

可能會on9到叫人用Email覆地址係乜，一樣就ok

你on9真係唔係扮

收皮啦 大把外國人都係咁啦 屌你老母

你聽日 check 下睇個 IP 係咪同今日一樣？

唔會縛定IP啦on9，最多咪要求驗證嗰時同IP，佢有流動App玩自己咩

自爆？

係

咪係，兩個device同時login先驗證咪得

畀次機會佢啦，唔好係又扑唔係又扑亂扑廿四，起底就知佢係同路人嚟

屋企人分開左三個國家住喎

佢係家庭plan定同住plan

駁唔到

但地區就一定check到，如果佢真係要做，點會唔框死你1個地區？

咁用死美國囉，美國server最多片

智者出現

索性取消共用戶口啦
根本bad idea
個人戶口平啲仲好啦

或者收平啲但遂個裝置計

全世界都好多人share acc咁睇 佢諗住剷走d寄生族佢地自己會開acc 但宜家網上平台越嚟越大競爭 如果形象搞唔好因住因小失大
今晚股價就睇到市場睇好定睇淡佢呢個決定

如果係用email 做verification ，其實都仲可以fd之間玩ga

蝕緊錢就唔好貿貿然搞啲咁嘅嘢

咁佢點限你 邊個知
但係佢都諗左好耐
如果真係推出
唔會話推出黎玩鳩自己

你睇你柒撚到

乜佢個plan唔係比人共享架咩？
以前有限制過人，要人同住？
用佢service就變乞兒咁好笑？

香港開埋迪士尼plus 就轉
利申：78蚊自用

有乜所謂

分開唔同history 有唔同recommendation

手機app 拎唔到Mac address

我認為個algorithm 唔係咁單純盲目。而係profile 一段時間睇下你有幾多個Ip 係keep 住用。

自己都睇唔起自己嘅人最撚賤

同啲五毛一樣,自己都唔覺得自己係人,CCP仲洗撚比人權你咩。

唔同時間。

佢地有family plan 嗎？

Netflix其實有咩好睇? 真係買咗2年幾 都係放多過睇

超過50都唔撚抵睇啦 唔係唔比錢 係跟本唔值呢個價

出街就唔睇得喎

方便你溝女

我公司部tab睇唔得架？

netflix外國野好似好正咁 講真其實冇咩好睇

窮酸味

Mobile devices
例如老公返工自私睇
老婆返工又自私睇

唔比共享？啲人係寧願唔睇 包括我

香港Netflix 真係好少野睇 又update得慢

盤前股價下跌

咁點check係咪同住？

定係每次限挷若干部device? 一樣可以share. 如果每次挷一部仲衰 搞到咁唔Flexible 係咪仲要睇Netflix呢

暫時係電視裝置，但如果電話電腦真係整咪cut囉

正常如果房有電視，廳點都會有啦

好多踩港撚
運動完左之後又上番水

佢覺得香港人勁到NFLX要特登改policy
哪兒來的自信

傻人發現案

我都係
但唔會乞衣到同啲人夾plan

買嚟俾frd睇

有有絲打想一齊住
慳返幾十蚊

一家四口
老豆鐘意睇科幻片
老婆鍾意喺睇韓劇
呀哥鍾意睇動畫
細佬睇bb卡通

你試下唔分account

世界上唔係得Netf

好多野睇

Family一定住埋一齊？

一早冇用Netflix

4個人同時睇4套戲咁過引?

你睇開科幻片
無啦啦有人開黎睇韓劇就會keep住彈韓劇比你

美國大把華僑

你香港住狗屋咪係囉
人地外國冇幾層樓都閒閒地千幾呎大佬

好似話Check到唔同IP又要做電話或者Email驗證...

見佢啲野越嚟越唔啱睇 本來都想cut 鳩咗佢 搞埋啲咁嘅小動作真係唔使再諗即cut dklm

台灣人同大陸人都冇咁誇張 你淨係睇吓返工台講有關點入好paid job嘅post就知 你睇吓台灣同大陸人嘅分享係大方好多 香港嗰啲又要開post 又要乜都唔講 淨係講埋啲阿媽係女人嘅嘢

如果係咁就抵香港人喺金融圈絕後

開個email 4個人都有password咁咪可以全部人都收到email verification

都無咩嘢睇
我真係一家人唔同住
是但啦cut囉